恭喜利物浦奪得歐聯冠軍

過到我地皇馬先

西甲三弟想同我地英超三弟打？

決賽學加度素摸獎盃

過到羅馬先燈啦

皇馬r聯每場有三個錦囊可以用

樓豬又想引人抽利記水

燈？

驚到即刻開post 燈

黑哨， 打人，不死身

樓主係車狗黎 屌你老母

入到四強再講啦 就算入到都過唔到我地皇馬

樓主車狗

講閪牙

唔撚抵得我地利身浦拎冠？

下場想包我幾多次越位？

樓主車狗扮痢迷引戰屌你老母

樓主係隻狗

車狗無一個係 無辜的